［代post]大埔射撚左92粒彈 啲氣味有啲似17年既 有圖

幫推上熱門

好撚多彈

大埔射左92粒

有人執左三袋呀

92粒有啲17年味

今日大埔放題

大埔大狗屋要人

好多彈

開始連煙霧彈都分到年份醇度
品煙師誕生

大埔催淚彈放題

一日一個地方都92
點可能total射過1000咁少

痴撚線

大家要學做品煙師

今日仲要好多手足冇gear

佢只計未過期果D啊

毅進制

好撚痴線

我地只係普通市民出街

有個阿叔仲好撚慘咁講 我放工翻屋企 乜都唔知架

其實驚慣咗唔知對身體有咩害

嗯...呢個氣味 應該係17年既tear

立場個邊開始分析緊

就係輕易辦識年份

啲煙都發左酵2年

今次隻煙唔夠上次濃

推

大埔手足
好波

執到就92 計埋執唔到就百幾粒啦屌 黑社會死全家

一陣唔知會唔會放啲年份比較耐既tear呢

係毅進制入面 所有野都係浮煙

大埔友一齊屌緊

d味好勁,新興個邊放,大廣大中都嗅到

我一食就知係17年特點係比正常濃啲 範圍大啲 難啲消散

btw, ig貼呢d會唔會俾人拉

唔只品酒師依家有

品彈師

唔知既應該

係咪酸酸地

Year gas

品煙師有無牌照

今次呢隻係
16年個隻唔同

明明清場果陣無扔 但攻鼻 那到仆街 係味得我一個係咁

咁有心，值得推！

cls...

品煙師幫你推

push

82年百事

唔係 因為今次呢隻係17年既今日大家放題全部都係咁

17年是一個好年份
19年品嘗，個質感幾chewy再帶少少earthy，種aftertaste...唔~~

shit

天水圍都最少50粒

大埔新興狗屋要人

同好者

大埔要人

17年色香味俱全
屌你老母

你記唔記得咩係毅進制？

黃大仙三四百粒

見人貼

氣味似17年
宜家殺龍巴絲食煙已經當品酒咁

清理街道咋喎

酸味較重

咁佢話超過1000粒都冇錯喎，5000粒都算超過1000 語言偽術日常

冇手榴彈嗰隻?

呢批勁撚過上個月金鐘

傻撚左

品煙師 我想問下 如果兩粒唔同年份嘅煙一齊吸 會係點嘅味？

其實佢帶有啲回甘味

睇完笑咗下跟住笑唔出

You are not the only one

可唔可以比個年份我
每個年份混埋一齊都唔同

生化武器 我屌

品煙師 respect

Btw仲有條形果隻唔少㗎

天水圍都放題

1日都食 30-40 粒啦 係咁射唔洗錢咁

岩岩沙田15年tear confirm

品煙師

天水圍有三種年份

咁啲煙要越老越好定係越新越好

痴尻線

lm

雖然你地係度講笑但係我好心痛呀
食煙食到識分年份 究竟要食幾多煙
會唔會有永久傷害架

點解前線唔係每人一個6200+60926
之前又話好多人捐既

利申 有捐

有冇得溝到有種 dry martini 嘅味？

香港人既被動技能

Btw mon緊post既狗你射幾多粒 我就中出你老婆幾多次

好難講架以17年同16年為例
雖然17年年份細啲
但係帶比食家既效果較高級

唔好講笑
拿眼拿鼻到不得了

紅酒咩

邊到只啊 仲有啲人手多多自己拎左呢

Cls

等我拎D82年既可樂落去

唉 pish

cheer up bud

講到好似品酒咁

真係鳩射到痴撚左線

理論上可以
沙田既15年 tear 混埋 12年既 pure tear 應該會有小小效果

Push

點止
有d執唔到 有d扔轉頭

大埔中心平台仲有兩粒，而家新興橋底都有粒！

今日食得好飽

覺得那眼攻鼻過上個月立法會好多
浸味仲要散咗都仲聞到
定我個鼻有事

唔止92粒

全港流浪狗位置實時地圖上線啦

是咁的，本人寫左個好似google doc咁既地圖

睇緊live既即刻入黎幫手報料!

見到多狗, 即刻mark番落地圖
視乎數量就算已經報左都可以報多一次
幫手傳出去 等義士唔好再食布袋戰術
Be Water!

一區都咁，全港咪單日過千？

屌你，連年份都分到

變咗品tear gas師

個次個啲唔得
完全係岩岩釀造完無發酵

五大訴求 缺一不可

警察做乜阻人搵食。

一定唔止，睇直播見到下下都二三十粒咁黎

我見到好似有幾粒射咗落林村河

天水圍
應該唔止

CLS，好好笑

今批勁撚拿眼拿鼻 傳說級裝備都流撚哂鼻水

可惜 無機會品嚐

82年百事潮文召喚

呢個都係17年既特點
17年既穿透性比較高

比多啲人認識下

發夢中果陣正常咁拿一陣 反而隔咗一段時間 之後行返上去無啦啦feel到拿到成面要洗

d煙困住係大埔廣場散唔到

有冇木炭味？on rock定係straight up好

屌 雖然睇到數字好嬲
但你講到品酒咁笑左出黎

明明今日大埔友都無做啲咩企係度係咁射
痴撚左線咁不過亦留意到大家都食到慣晒 頂得順 好快手就冚熄左啲催淚彈

大埔好多都掉左落河 唔止呢個數

今日既情況on rock 會好啲

幾時會有82年

污染水源 生態災難

82年賣斷左貨

有冇人收集？ 攞tear gas彈頭去機場比旅客睇有冇得諗

個人認為勇武係時候離場 等各地街坊自行落街撚狗

發夢見到黃大仙今日都香火鼎盛

幫呢位攝影師表揚下佢係大埔影咗咩靚相

利申先，今日係黃大仙奮戰
唔知係咪大埔放得多d煙，就算係我睇你咁zoom埋去又航拍，斷估唔會有咩味聞到啦

講過好撚多次，前線咁多攝記，唔撚該你有對手就拎出黎遞物資，咪撚係到扮晒同聲同氣呃like消費我地，我屌你老母

田火卜

咁先夠醇

我覺得要介紹唔同年份既比遊客認識
香港既新職業

<<形勢不利 我地就黎輸喇！！！>>

有生之年好想嗦下

睇到好sad
😭😭😭
Tear gas 中到識分年份
紅酒咩？😢😢

區區都TG放題 屌

好正㗎
下次細心啲嗦一下啦
唔好再係呢到用emoji la

索一索你既有生之年應該就完

各位手足今日辛苦曬
係時候比勇武休息一下 我地和你飛又出黎啦
搞掂晒今日唔該大家同我入嚟睇一睇8月9號可以點樣令到國際更加了解我哋嘅活動
因為真係好重要
特別係而家冇乜人知八月九和你飛
唔該大家幫手推一推
八月九號 機場見!
[人手置頂]搞掂好今日唔該即刻同我入嚟睇嚟緊8月9號可以做啲乜 我哋唔可以再輸 唔好再打飛機 好緊要!!!!!!

原來沙田都有17年
我即刻出黎

解鎖新職業

我係大埔友！

痴撚線，一開波放5粒，跟住係廿粒廿粒咁放

82年個隻好L刺激
聽講好似吸90%純度海洛英咁
又有傳話一吸就中風

好L想食煙

聽邊個講想試

煙剷

我師父個師公
我師父話佢係中風死

黃大仙嗰款係16年味

今日咁多區應該500粒

連續幾日街頭抗爭 再加上林奠陰毒搞分化 我地真係要檢討下黎緊運動要點行

17年食上癮
我去左沙田先

點解會冇哂貨咁靚既貨都冇人KEEP

我喺太湖都攻到出眼水呀屌

cls

恭喜晒你已經合資格成為品煙師啦
真係17年（第一手相片，大埔下晝放嘅時候）

今晚係我窗台小酒吧,拿起係酒窖里取來82年百事.
撥下純合桃木做的塞子, 一陣香味撲面而來,我徐徐倒入
由歐洲進口的高腳杯,酒紅色的味道, 未嘗已令人昏醉.
我用手心的微熱,烘了一會兒,慢慢放進口中,那二氧化碳的味道
竟是廿多年不變,呵呵,人生何不如是,生命又何不如是,是更有味道,
還是一直如斯? 晚風拂面, 帶著三分醉意, 把人生思了一轉.
竟發現其實自己和街下行人一樣,如過河之鯽,在那明鏡之上,
惹了一身自己亦不知多少的凡塵. 82年,的確是好年份

唉 而家連登有幾多人睇過

Cls 全撚部過期

今日全港加埋有冇700粒

我師父個師公個代好唔自制
一食就上左癮係咁隊

勁攻鼻
而家成身紅哂

呢個職位係我實致名歸

有啲射左同掉左落河

你呢個係17年既過敏症狀
下次唔好再食17年

啲煙真係好L正

仲以為得我覺得呢波17年那同攻鼻
有份品嚐17年的你感覺又如何

今日都1000啦

食咗我諗十幾粒 好彩有濾嘴

味道有啲激
但係係激鼻既同時帶有啲酸
結合左既來氣味原全係嗅覺既全新領域
再加埋一嗦啲口水鼻涕眼水出晒黎
呢種感覺真係好L爽

黃大仙食足4個鐘,D 狗唔知係咪放左大麻食完好hi

仆街
唔通佢地開左最新19年制既fantastic tear

要溝返啲港紙，唔係真係吸死人㗎

推比大家認識下

屌 真係一索 乜液體都出哂黎
皮膚又紅尻哂對於我呢d M真係一流

利申 仲痛緊

推到文宣睇到

[公投] 口號唔止得一個嘅！比多幾個啦！重組警隊 獨立調查

我仲搵到張圖

2016 年3 月製造

有效期係幾耐？

呢種感覺係得煙先搵到
我真係L鐘意嗦煙

無人知架

有無人鐘意嗦煙

邊個出貨既,屌入咁少貨

品煙師，想問下餅你仔煙同桶仔煙有咩分別？

一日射哂612至今嘅數量

桶仔煙雜味會多少少
但係唔會影響太大
只係型式唔同
我個人鍾意桶仔
因為可以享受唔同既刺激

今日隻味係咪同612一樣？

美制架
個使佢地對出口呢啲有管制
獲得既渠道唔多
我師父個師公都唔知82年咁值錢

隻味係唔同架
612個隻係一釀造完無發酵就拎出黎
今次呢隻就....
真係好L爽

餅仔太激了
食完嗰下死都抖唔到

頭一兩次食唔控制好份量就會咁
但係當你控制好
佢就係好L正既毒品

每一粒由槍發射出嚟嘅催淚彈都有5粒小嘅爆出嚟

但呢度五粒先係一槍？

咁撚樣啊diu

紅酒都唔係一浸完就飲啦,你太師公咁短視

執到就92，計埋執唔到即係又過百

呢到係我一個星期既份量

紅酒咩 仲分年份

仲有d去左林村河

咁一定毒撚死啦

純唔純？

雨革果年既拎係手 好撚辣同癢

我都L想嗦一啖
下次去美國睇下有無同好者有幾啖吸下

我聽日跳落去睇下

好撚想食撚到死

食煙

thanks

品煙師 CLS

可唔可以拎去機場，親眼比外國人睇到會震撼d

師兄個title好似飲紅酒咁

拎去機場做展覽

唔該宣傳埋品煙師呢個新職業

呢個係嗦煙

出街圍警署，一定無辜呀，拉錯人

相信唔只92 因為有唔少射咗落林村河

17年呀呀呀呀
好撚想食

師兄 快啲即刻開post同大家講